没有办法检测血液中的艾滋病毒，排除同性恋是一个谨慎的举动。 对同性恋献血者离谱的独身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 将同性恋排除在世俗婚姻之外并不会引发联邦问题。 所有禁止同性恋联盟的错误理由|Jay Michaelson | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 也有一些例外，但政策严重倾向于排斥锡克教徒，因为他们的胡子和头巾。 纽约的锡克教徒需要他们自己的Al Sharpton |Dean Obeidallah | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 正如拉吉迪普·辛格所指出的，将锡克教徒排除在纽约警察局之外对社区警察的理念是适得其反的。 纽约的锡克教徒需要他们自己的Al Sharpton |Dean Obeidallah | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 作为以色列人，我们可以证明，希勒尔正在越来越多地排斥我们中的更多人，而希勒尔声称要拥抱我们的国家。 希勒尔是如何失去与人民的联系，它声称拥抱|以色列反对派网络| 2013年12月16日|每日野兽 
 粘土(不包括用于制造陶器的粘土)在金融价值上排名第五。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 这是通过使房子变黑，并排除所有人，除非他们必须在场。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 为了不让他痛苦，她在态度上完全不暗示事情并非她所希望的那样。 怀尔丁夫人拉斐尔·萨巴蒂尼 
 因此，社会主义，排除由自身利益激发的竞争，将抹杀社会红利。 社会主义的不人道|爱德华·f·亚当斯 
 他每年都能通过冷水浴和不吃肉、茶、咖啡和酒精的饮食来预防这种疾病。 干草热的治疗|乔治弗雷德里克莱德劳